盜竊犯只係做左全世界人都想做既野

試下偷野唔犯法
個個都仆住去偷啦
不服來辯 但係道德撚死開
我地全部都係禽獸黎